如果藍波都稱得上係運動 咁彈水阿給都可以加入奧運啦

1. 一樣可以係冷氣房玩

2. 係細範圍跑黎跑去

3. 一樣係block人 格臭人

4. 消耗體力 精力既競技

5. 諗到再講

彈水阿哈要用腦的

乒乓波算運動？

藍波撚全面進場

啲猩猩係咁入樽 你睇字母哥屈機就知唔使腦

范b有玩?

dl左爆爆王M

食電食到仆街

藍波唔用腦

好懷念

坐輪椅都可以打藍波

好玩咪得

真
連桌球都要企係到打

屌你老未仲有得飛針放針

好玩到仆街

Nben

252525

一早就覺得針好玩到仆街

牙cos同牙gum真係好可愛

add我 祖赫特